八大罷課集會

評論可行性

幫推

我決定一個人罷工 返咗屋企

希望有人睇到

做
由自己開始

黑警為所欲為
港人反抗自衛

冇必要討論

支持！豬大唔好再話唔關自己事！

利伸豬大

hkdi

泛民話 你係咪鬼 我選到之前唔俾搞野
好快俾人屈3毛

科大搞？ 你地願唔願意為周同學上一次科大

加埋副學士

push

幫手推，11.11都要參加，要俾人睇到我哋唔係走堂，有人集會，有人做其他

不如罷課係每間大學門口集會
個個都驚得自己擺
自然就冇人罷
利申罷左三個月 罷到要見professor 點知lecture room坐滿曬人

支持

有人想番就比佢上堂 但要屌到佢傻閪咁樣

一定要集會
無就變走堂